有冇人記得冒險少女娜丁亞

細個睇已經唔係好記得
淨記得咩亞特蘭蒂斯同最後有隻好勁既戰艦,一下死光爆左個島

GX-80

係, 個世界觀好正

記得

記得有一part個男主角係荒島搵到石油之後就連飛機場都起到

記得
約翰 森遜 韓遜

娜丁亞幾好J（果陣）

好鐘意架潛艇升上黎果吓

女主黑我憎

娜汀亞好似唔食肉，食齋，唔知有無記錯，細細個睇既時候覺得壞人戴住個面具好型

大個左先知係EVA果條友有份整
唔怪得知又係神神秘秘既feel

同天空之城有d似